冇報Ocamp是否人生一大遺憾？

原來Hkcc係有搞Ocamp 但係唔參我玩
各位ching講得啱 我真係死毒撚嚟

Asshole 仔都有ocamp 😂😂😂

其實毒撚一個更開心

quit定(u) 啦

asso ocamp= rubbish

牙蘇仔專心讀書啦 o乜q camp

冇我份

都話咗唔參我 冇得玩Ocamp 仲邊有人生意義

好過冇

係
利申；報咗10個ocamp

邊撚喥開心
我要

你嘅人生終於少返個遺憾啦

如果你係mk仔既，係
如果你係毒撚既，你應該萬幸你無參加到

當年係加拿大 無參加咩團咩團又無ocamp 其實無咩問題姐 唔鍾意俾人玩

ocamp對我呢啲毒撚嚟講好遙不可及
我都想入ocamp奶腳

Hkcc ocamp有奶腳呀ching

快D報名啦參加ocamp啦：

University of Sussex!!!!!

一個ocamp都冇報 嚟緊準備爆4

圍爐取暖 個日報ocamp hkkc班人拉我去影相 話20號有消息 肯定係見我毒撚樣唔侵我玩

ff咋
我點會去

專心讀書啦